---
title: 万年牢SM
longtitle: 万年牢SM
author: 无暇
date: 2019-04-29
category: prison
layout: post
lang: zh-Hans
depth: 1
---

#### 作者：无暇

原载于[https://tieba.baidu.com/f?kz=697026203](https://tieba.baidu.com/f?kz=697026203)

---

弃天帝俯身横抱起侧卧于地身受重创的苍，向床边走去。苍缓缓阖上双目，身体重伤，内力几乎残存无几。而即将发生的事，明白无力阻止之后，便也没什么好挣扎的了。

弃天帝低头看著怀中之人，“惧怕吗？”

苍撇过了头，淡声说道：“不可避免之事，惧之何用。”

“哼，哈哈”弃天帝冷笑“希望过会儿还能保持你的口舌之利。”

被抓入万年牢之后，苍始终不曾放弃尝试离开此地。然而，或许一次两次的试探，于弃天帝看来是一种乐趣。但次数多了弃天帝便不耐烦起来。猫抓老鼠的游戏玩多了也是会无趣的，更何况他弃天帝不是猫，苍也不是老鼠。

这次只是给这个胆大妄为的人类一个“小小的”警告而已，要了他百年清圣之躯似乎不为过，哈。

弃天帝显然此刻的心情十分愉悦，从他轻柔的将苍放置于床的动作便不难看出。看著身下这张秀致的脸，用指腹在其上慢慢的沿著柔和的线条勾画著。先前的战斗，令苍吐了不少血，现在仍旧有血渍沾在了嘴角，这给苍意外的带来了一丝魅惑的气息。

弃天帝满意的看著，俯首吻上了那片色泽淡雅的嘴唇，细细品尝。

苍睁开了眼睛，看著压在自己身上的魔神，眼中闪过一丝怒意。再怎么冷静漠视一切，然此刻真正面对的时候，内心的屈辱与不愿更是前所未有的深！苍在手中凝聚了最后的功力，抬掌，扫向弃天帝的面门。轻易的化去招式，单手扣住苍纤巧的下巴：“苍，你是嫌吾的动作太慢了吗？恩？”尾音刚落，布料被狠狠撕裂的声音响起在空中，在寂静的万年牢里听来十分刺耳。弃天帝粗暴的扯碎了苍前襟的衣衫。苍僵硬了一瞬又立刻归为平静。

弃天帝冷著一张脸持续撕扯著，直到苍上身的衣物尽裂，露出了温润白皙的胸膛。弃天帝半眯著双眼，食指按住苍形状优美的锁骨慢慢来回滑动著，低头沿著苍的脖颈开始，灵巧的舌头或舔或咬的一路朝下而去。来到胸前淡粉色的两点轻轻含住，舌尖绕著其打转拉扯。

苍抬了抬手想要推开弃天帝，举到一半便又垂落下去，已经够羞耻的了，何必再自取其辱呢？纵使是受到这种待遇，苍也做不到像个女子一般的奋力扭身挣扎，大声呼喊哭泣，这样他会连最后的一丝尊严都不剩！

等到弃天帝愿意离开他的身体时，苍已经出了一身薄汗，在万年牢幽暗的光影折射下，泛著诱人的色泽。拾起丢落一旁的腰带。弃天帝不慌不忙的举起苍的双手扣于头顶，用腰带缠住。虽然知道苍定是没有再反抗的力气，然而看著此刻长发披散、衣衫凌乱，又被束缚住双手的苍，不同于往日飘渺出尘的气质更具有别种风味。

“苍，想看看你此刻的模样吗？”弃天帝戏谑的的声音响在了耳际。对于这位趣味恶劣的魔神，苍不愿多加理睬，只觉弃天帝说话时呼出的热气吹在他的耳朵上感觉很不舒服“苍并无此嗜好。”冷冷的吐出几个字，苍便抿唇不语。

面对苍的冷漠，弃天帝不置可否，意料之中的事。这样问也不过是想给他难堪而已……

缓缓退下苍的亵裤，露出修长笔直的双腿，弃天帝眼中的欲色更沉更深。抓住苍的一只脚踝向上抚去，最后停留在大腿内侧，这里的肌肤比身上任何一处都要来的细致柔嫩，丝滑般的触感让弃天帝爱不释手，不住的抚摸亦不住的在其上啃咬出一个个紫红的印记。在雪白的肌肤上如同红梅一般绽放著，妖媚、淫靡。

蓦地，弃天帝离开了那处，抬起了头看著面无表情的苍扯去了身上华美厚重的衣饰。将苍的双腿抬高架于自身腰际，对准苍的下身竟是毫不容情的直接贯穿！太过突然的动作，仿佛先前的温柔爱抚都是错觉一般。弃天帝察觉苍的身体猛然抽紧，身上的冷汗更是争先恐后的冒出。俯身咬住苍的耳朵：“这便是惹怒吾的代价，苍”

“哈，吾该感到荣幸吗？能够触怒神。”苍不无讽刺的开口，低弱的声音却证实著他此刻忍受著多大的痛楚。

下体被狠狠撕裂，股股的鲜血沿著大腿根蜿蜒而下，淌落在床单上。最槽糕的是，随著弃天帝粗暴摇摆的动作涌入体内的炽烈魔气让苍本就重伤的躯体伤上加伤，痛苦不堪。内伤爆发，苍侧身呕出一口鲜血，频频咳嗽。

弃天帝似乎对苍唇带朱红的模样情有独钟，下身激烈的抽动不停，低头再次吻上了那两片薄唇。用舌尖缓缓的描画著唇的纹理，抵著苍的牙齿想要更深的探入。苍闭著眼睛紧紧咬实牙关不愿放行。弃天帝嗤笑一下，捏住他的下颌分开了他的唇齿，将自己的舌头伸入，缠著苍的与之共舞。异色的美眸紧盯著苍的脸颊，看著苍紫色的长睫轻轻的颤动著。上面沾著细碎的水珠，不知是汗是泪。

弃天帝抱起瘫软在床的苍，搂在怀中。右手替他顺著散乱的长发，如情人间相依温存的画面。然而苍却因为他的举动，终于受不住的闷哼一声。

突然的坐起，让全身的重量都加注于那正在饱受折磨之处，非人的痛楚。令苍再也忍不住发出了声响。“受不住了？”弃天帝停止动作，将五指插入苍柔顺的发际，抬起苍的头。满意的发现苍因为痛楚紧皱著修眉，脸色惨白趋近透明。

苍早已开不了口，只是喘著虚弱的气息。弃天帝静静注视了一会儿，再次把苍压回床上，这样的苍意外的让他感到兴奋。本就高涨的情欲更显浓烈，而直接承受的苍，只觉眼前阵阵发黑，下体结合处，因弃天帝狂烈的动作再次崩裂，流出了刺目的鲜血。

神智浮浮沉沉，如同坠入了泥泞的沼泽里，想要挣扎爬起，却又无力的被拖入更深更暗之处。苍不知弃天帝何时又结束，何时又开始。只觉自己勉力维持的那一丝清醒，在那一股灼热的洪流源源不断的涌入自己体内深处时，终于彻底崩散。苍的身体轻轻颤动了一下，最终一切归为平静……

弃天帝轻触苍的眼睑，苍缓缓睁开了眼睛，里面泛著一层朦胧水汽。流转间晶莹光彩的魅惑勾人心神，随即阖上再也不肯睁开。“今天的你，令吾很满意。”看著闭目养神的苍，整理好仪容的弃天帝弯著嘴角轻声说道。低头在苍眉心的朱砂处印下一吻，转身化光离去。

愣怔的看著手中破碎的衣服，浑身的痛楚在不断刺激著自己于昨夜失身于弃天帝。苍心中唯有无奈苦笑，果然这个世间并不是死才是最可怕的。身为男人的自己居然也会遇到这种事。

被人强要了身体却反抗不得的滋味，真是……

苍第一次有了想骂人的冲动，深吸了一口气，苍将勉强覆体的衣物穿好，盘膝而坐，运起功法修复重创的身体。

现在的自己只是灵识比起以往脆弱不少，加上昨天的摧折，苍感觉著自己体内那微弱的快要消失的功力，和另一股盘踞在体内蠢蠢欲动的想要占领整个地盘的魔气，蹙紧了修眉，看来情况比想象中更糟糕。

暗叹一口气收敛了心神，全力与那股魔气纠缠斗争。

苍就是有这种不屈不挠的执著，一旦认定了某件事便会做到底，即使那样做的后果是万劫不复，也断不会后悔放弃。很蠢，但……不可否认正是这种”愚蠢“吸引著自己。

弃天帝窥视著苍的一举一动，这里是他的意识空间，任何事物都逃不过他的感知，苍之前那些所谓的逃跑。如果没有他的默许简直如同玩笑一般，或者真是当神太久了，才需要一种调剂来改善一下生活。而苍，便是。

自己对他是好奇的，是什么让他如此固执又是怎样的环境才能养育这般独特的人物？这些都令他迫切的想要了解苍。

“魔气侵身功体受损的滋味如何？”站在苍的背后，无风飘扬的衣带不时地抚过苍的身体脸庞，似情人温柔的爱抚一般…

死寂无人应声。

挑眉不悦道“哑了还是聋了？”转到苍的面前，捏住苍秀气的下颌，弃天帝呵斥著…

见苍仍是毫无反应，弃天帝顿时觉得自己像个小丑一般在这里自导自演不禁恼羞成怒“汝以为不说话，吾就拿汝没法了吗！”

苍终于睁开了眼，声音轻柔却绝不畏惧“汝又能奈吾何？”

一瞬间弃天帝几乎以为昨夜那个还在他身下虚弱颤抖的男子，根本没经历过那可怕的情事一般。未遭受任何打击，仍旧高贵清傲，不屈的面对著自己。

“汝这是什么态度，谁允许汝这么说话了”愤怒地将苍甩倒在地，“汝最好认清自己的身份”弃天帝挥舞著黑袍转身“汝，只是奴隶”侧身伏倒在地苍喘著气，刚刚那一下摔的不轻，身上愈合的伤口再次裂开忍著痛楚“吾说过，那又如何。吾还是吾……”

言未尽，一股大力突然袭来，苍勉强运起不多的内力抵抗却仍是被临空甩飞出去，重重地撞在牢架上，呕出一口鲜血。苍虚弱地眯著双眼，万年牢里阴暗深沉到处都是一般模样。

那黑、那暗无尽的压下来，舔释著自己的脸颊脖颈。

苍皱著眉，却抬不起手去推开身上的暗色，眼前越来越模糊。

“看来吾也不指望汝自己明白了，让吾再教汝一次汝身为奴隶的职责是什么”弃天帝原本低沉的嗓音逐渐暗哑，温暖的嘴唇亲著苍的额头，暖的了身却暖不了冰冷的心。

终于支撑不住，苍晕了过去。

将苍破碎的衣衫掀开，胸膛那本该是温润的肤色现在却覆盖著一层血红。弃天帝不满的蹙眉，随手化出一个水池，弃天帝褪下了苍剩余的衣饰，抱起苍一起浸入水池中。

被冰凉的水刺激著伤口，苍意识不清地呻吟了一声，在水里的手摸索著抓住了弃天帝湿透的衣服，牢牢攥紧。身体不自觉地寻求温暖靠向弃天帝怀里，仿佛有了依靠。昏迷的苍给人一种温顺的错觉，弃天帝将苍的长发散开在水里，轻轻地梳理著，享受手指穿梭在柔软
发丝间的触感……

靠在池壁上，这一刻连弃天帝都不可思议的平静下来，之前的怒火烟消云散。“苍，汝真是令人惊喜”低头含住两瓣薄唇，灵活地舌尖挑开牙齿蹿入口腔与苍的纠缠在一起。一双手也不空闲的清洗著苍的身体，手指凝聚著再生神力，所过之处受损的伤口全部消失连伤疤都不曾留下。顺著优美的曲线缓缓而下，抬起苍的右腿，弃天帝将手指抚向那昨夜饱受摧残处，轻轻地按压。

“唔”苍皱了皱眉，不适地抽搐了下。满意于苍的反应，将手指刺入红肿的后穴。“啊”攥著弃天帝衣服地手蓦然收紧，苍的额上冒出了丝丝冷汗。纤长的眼睫扇动，苍终于清醒。慢慢睁开了眼睛……

看著眼前的情况，自己的双腿被打开，弃天帝的手正在自己身后那难以起齿之地戳刺著。引导出昨夜残存在体内的浊液，那些数量繁多的白液化成一条条白丝消散在水中……

被这淫糜的气氛惊到，苍扭动著身体妄想摆脱弃天帝的牵制。将苍托起换了个方向，跨坐在自身腿根处

“现在挣扎是不是晚了，苍”这是个极其羞耻的姿势，弃天帝坚挺的下体正顶在身后某处。将衣服缓缓扯开，弃天帝精壮的身体逐渐展露。

苍僵著身体，撇过脸澄澈的蓝眸望向无尽的虚无空间，弃天帝修长的手指还在体内圈弄著，苍忍著那怪异的感受。

蓦地手指退出，苍被提起了腰身对准那硕大的硬刃。弃天帝松了手，苍便自然的跌落，在水的润滑下被一举贯穿！尽根没入！“呃”咬紧下唇苍仰起了头，硬生生将痛吟遏制在喉咙处，浑身却止不住地痉挛。

“哈，还忍得？”用力毫无怜惜地挺动著，看著苍被冷汗打湿的脸庞。

“奴隶的用处便是如此，吾再教汝这最后一次，下次便由汝来取悦吾”张狂的话语响起在耳畔，不曾做任何掩饰。

羞辱的感觉直击心脏，苍深吸一口气再睁眼时，那里面的寒光直视弃天帝！

“那么，汝便永远也等不到这所谓的下次！”

“哈哈哈……”弃天帝仰头大笑，墨黑的长发随著身体摆动，再低头那脸上竟是半分笑意也无“苍”将手按在其肩头“汝，真是让吾高兴”用力按下，空气中立刻飘散出血腥味。

苍死命地咬著嘴唇，血液沿著嘴角蜿蜒而下，滴落在胸口最终渐渐没入水中，在洁白的胸膛上留下一条血痕。喘著粗气，苍尽量适应著下体的剧痛，弃天帝却是不给他这个机会。

一手抓住苍的腿，紧压在身侧，一手扣住苍的腰身往自己身上按去。娇嫩的后穴承受不住如此残酷的折磨再次撕裂，血液飘荡在水里又立刻散开。苍萎著身子，头无力的靠在弃天帝的肩头，随著弃天帝激烈地动作颤动著……

再次被剧痛惊醒，苍已经不在水池。弃天帝穿戴整齐漆黑的背影映入苍的眼帘。又活来了？还以为这次惹起这位魔神如此大的怒气必死无疑，苍面无表情的想著。苍并不想死，还有许多事让他牵挂，重建玄宗、斩妖除魔、为诸多被害的同修好友报仇……

若不是这些意念支持著苍，在弃天帝第一次想强要他时苍便可自尽。现在也就不会被再次羞辱，忍著种种折磨。苍顽强的活著，只要活著就有希望！也总会有出去的一天！

“汝在想什么？”不知何时弃天帝已经转过身来，异色双瞳凝视著苍。

慢吞吞地起身，拢好松乱的衣裳。苍抬眸看了弃天帝一眼随即又低垂下长睫“神对渺小人类的想法也会有好奇？”被苍的话噎住，弃天帝愣了一下，一时不知该说什么。气氛沉默下来，弃天帝独自站了片刻，突然转身离去。

苍转动视线，再次盘膝而坐，继续之前被打断的运功。观视体内的魔气经过这一次又加重了不少。这副残破的躯体不知还能熬多久？收回思绪，不再多想。苍手掐法诀，凝神打坐……
